【特急】女朋友聽日生日 送咩禮物俾佢好

月頭諗住大撚把時間，點知聽日就係佢生日我屌。 諗著DIY有少少心機嘅嘢送俾佢，又唔知有乜好送。
求助啊各位巴絲

你玩燃完啦，女人好小氣

生日蛋糕

呢啲圖好心就唔好左接po啦屌你

［多圖+長文］我今日生日，竟然收到⋯⋯

用繩綁住自己送自己比佢

請佢食月亮